本大師對港女拒口交既看法

大家知唔知港女點解會咁抗拒含撚？

有兩個主因

第一，佢地覺得碌鳩好污糟。
呢一點係十分之易解決既，只要你係條女臉前用1比99既漂白水去進行消毒，係清潔後再用上滴露做到99%殺菌，再搽啲香熏油上去增添香味。咁自不然條女就會覺得好乾淨企理，開始佢既含撚生涯。

第二個主因，佢係男人

幽默既野 勉強唔到⋯

食撚左屎黎呀 講野咁好笑既 屌你老母

睇得出樓主盡咗力，不過仲有好大嘅改進空間

哇，笑死人。

原來又係派膠

又一個on9柒頭皮

從前有三隻蝦

阿豬阿狗都話自己大師，識鳩你老母呀

收皮啦樓主

笑撚死😂😂😂😂

D comment

笑到d腸跌哂出黎

幾時去紅館？

唔知你做乜鳩